其實出過軌有幾多個最後會返黎？

同佢已經一齊左2年
八月發現
佢話半年一定會返黎
已經過左三個月
一直有keep contact, 但最近少左
我一直都好掙扎，頭個一、兩個月我三日唔埋兩日就會喊，不停咁搵friend呻。嗰陣我一直都覺得半年之後我對佢嘅感覺唔會變，可以同佢一齊返，可以放低我哋嘅感情半年都唔會有啲乜嘢問題，但係最近我好似已經變到冇乜所謂咁⋯⋯
但係我依家自己一個靜靜地喺度諗就會好想喊，究竟點解佢要咁對我？我認自己有時會為咗啲小事而發脾氣，但係我呢份人真係唔會發好耐脾氣，最多唔講嘢一陣間，好快就會冇事。係出軌之前，我從來都唔會睇佢嘅電話，直至知道有嗰個人嘅存在之前，我都唔會相信佢會出軌 我係咪好蠢？

我好清楚自己唔係為咗啖氣而想同返佢一齊
但黎到呢個時候我已經好辛苦好攰

我身邊好多人都話我咁後生，大把世界啦！我知！我試過同唔同嘅人出街，但係我根本唔鍾意

佢係有講過話好後悔，話一定會返嚟因為佢應承過我，但係我又係到諗，佢會唔會只不過係為咗承諾過會返嚟所以先返嚟，唔係因為愛我，唔係因為要改過？我又諗：如果佢係後悔嘅話，點解唔而家就返嚟，要折磨我半年？

我照照鏡子，樣子也有中上吧

On9

我明，個個都會叫你唔好同佢一齊，但除非佢狠狠咁飛你，如果唔係根本唔會走到
有第一次，係必定會有更多，係一定。

咩事話我on9

半年返黎意思係呢半年同第個一齊？
係嘅話 得罪講句 你都幾on9

我都驚會係咁

算啦，無人會勸到你。
呢個街你預咗仆硬，第時仆完之後記住佢，以後好好珍惜自己喇

你估我想咁on9？

你咪撚咁ON9啦

點解人就係要咁犯賤

我只係覺得咩都有可能會發生

等條毛咩 屌醒你仲好

其實唔知你等咩
有朋友差唔多case，賤男叫人等佢半年，又話最愛，又話想對第二個負責任遲啲先分手，又keep住兩邊聯絡。
但其實佢根本無打算過同任何人分開，只係想一直keep晒所有女享齊人之福

即係一腳踏兩船

係真心想一齊就唔會咁ON9啦 番黎都綠帽你啦ON9

呢三個月有冇比佢扑？

快D MOVE ON啦 有D野經歷過先知
襯宜家回頭呀施主

冇

我好想，但真係做唔到

比你都唔會無啦啦消失半年啦
醒啦 玩你嫁咋 唔係真心對你咁上心做乜

真心愛一個人係唔會做得岀咁嘅嘢
當佢做咗就算之後點補救都無用

一齊翻都有條刺啦
搵過個啦

你好cheap
呼之則來 揮之則去，
你有冇尊嚴？

戇撚鳩
不過睇你都屌唔醒架啦

原來咁多女都接受到另一半出軌，做佢地既男人真好，求其鳩噏d原因佢地都接受